食緊帝都2+2,你叫我做

咩係2+2

屙屎

間餐廳名

done

食到嘔三次

而家突然有火焰蛋糕

rich

無圖你話你跳脫衣舞都得啦

畀人bam

by the way，已經走咗,啲甜品都好食過所有嘢